其實用吓腦都知支那邊夠美帝玩

真心信贏國夠揪嘅人我理解唔到

大陸人唔係咁睇，你問過佢地未？

洗撚理佢地點睇

但支那贏曬wo

我問過 佢地既回覆係 你根本唔了解中國

你一樣可以窒佢根本唔了解美國

中國或成最大贏家